終於可以食返巨無霸餐了$28

以前$24成日食，貴咗冇食好耐

今日先出 Ching係邊到收風咁快知

免費報紙...

仲有Double添

APP有COUPON -3蚊

要加佢杯濕鳩野飲先有得減

屌前日先用$35食完